如何重新開始

本人打算重新讀書但是英文底子很差我個如何重新學習

幾歲